【五音不全】幫你修音混音

需要 一段清唱 一段純音樂

要求：
1. 清唱盡量跟返首歌本身嘅旋律 唔好唱太快/太慢
2. 先預錄3-5秒環境聲 再開始唱

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態